有冇啲一卷完嘅輕小說推介

睇咗三秋縋個幾本同我想吃掉你的姨丈

死圖眼的伊坦卡

某飛行猿？

秒5
四百米終點線
書蟲少年時代
披上狼皮的羊咩咩
多摩湖&黃雞
六百六十円實情
夏日大作戰
夏天煙火我的屍體

全部佳作以上
天航D01當獨立故睇都正

月光

仆你個街 杉井光嚟嘅喂
呢條仆街真係專心寫單行本好撚過
咪撚寫連載